希望今屆DSE同學小心選擇學校 你問我答

我係兩年前入咗一間叫Zetx既商業學校,亦都知道佢地用既所有手段同運作方式,.而佢地既賣點就係快,1年半就可以讀曬所有課程
佢地會係自己學生入面搵人去幫手出去搵DSE學生去入讀佢地既學校,而且每搵到一個人都會有commission,所以佢地會用所有手段去接近DSE學生,甚至會用返工理由去接近學生.
真係好希望DSE同學要認認真真去考慮一下!
Sorry for 1999

希望可以比到多D人睇到

推

想問貴唔貴？